今年情人節撞正年初三赤口，有咩要注意？

注意！

屌老味咁多位限聚令底下可以點搞？

分手咪唔洗過囉

拎個陀螺轉下先啦